我裸辭好唔好?

依份工我由fg做到依家，已經3年半，programmer人工23K
想走原因一半係工作開始忙，一半係香港嘅情況令我依幾個月都無咩心機返工
但又諗起上司對我都算唔錯，而且多數六點幾走得(當然有時晚上/星期六日要做support)
身家有三十幾萬，屋企唔等我養，女朋友唔介意我裸辭
如果真係走就下星期講，因為十月中安排我上training同新task，我唔想開咗個頭就走
依家都好十五十六

唔建議

唔建議，寧願手足你返工日日發夢 上連登 逗住23k先

即係你 27 28 歲 左右 ?

走

你覺得我做3年半it狗有23k都唔錯？
有時見啲大學同學有30k up都好葡萄（當然佢地都普遍辛苦過我）
BTW，我係和理非，最多都係捐錢比小朋友
就算我辭咗職，我係夢中都只會繼續做和理非，有咩事就走先

咁後生, 仲要係programmer,
仲有積蓄, 又唔使養家
咁好條件
快D創業, 制造多D就業機會比義士

3年23k 唔係高，但好過$0收入，依個我覺得今年搵過第二份高d人工唔易。

如果公司人ot 唔多，老闆又正正常常咪做多陣先 平日放工/ 周末再發夢同課金比小朋友

巴打裸辭左, 有無話想做啲咩呀?
全職發夢?

休息一下，下年先再搵工，話晒做咗三年半咁耐
咁岩路過夢境就夢遊

我半年programming經驗都搵23k
正常3年半exp搵到35k up啦
如果忙得黎又要OT不如轉份人工高d既...

咁休息下都好
都仲年輕, 不過我又唔熟你果行,
如果gap左一段時間對搵工有無咩影響架?

如果無咩影響, 又唔等錢洗
咁咪quit lor
人生反正都要返咁多年工

Stay in the job

拿部分人工支持他們
養活一兩個
助己助人
兼積善積德
善哉善哉

我諗兩個月空窗期都OK嘅
IT依行都好等人用